我怕藍絲會比我地更快解開心理枷鎖

我記得有段時間大家最嬲最激動嘅時候，有班人開始講“忍夠啦，XX割唔割”，大家都回應核彈都唔會割，當時我好欣慰，香港人好快會進化，事實亦證明，開始有強化兵，什至轉職火法。

但講到尾，現實就係好人、正義方，都係有良知，有道德底線，全民皆兵都難，何況要大家踏出更接近瘋狂嘅一步。

然而，藍絲就冇呢個問題存在，一次又一次，大嘅有吹雞打人、破壞、掟野、斬人；細嘅有高空擲物（暫時係水、油、少量腐蝕性液體），佢地嘅行為愈來愈猖狂，不停踩鋼線。佢地心入面同自己講“錯嘅係佢地，我咁做係啱”，就咩都做得出。

但藍絲都仲有人性殘留，理性仲有條線仔吊住，但如果有一日，有個藍絲終於出手殺咗人，而最後不單冇人拘捕佢，什至俾中共打造成國民英雄呢？咁我諗最壞嘅情況應該會出現了。而家都已經有831太子同一大堆近期無可疑嘅自殺，之後怕有一日會變成“男/女子在後巷死亡，衣衫不整，警方認為無可疑。”

近期大家開始做返好多和理非嘅大活動，我覺得香港人係真係愈來愈團結。好希望唔會有一次藍絲不單衝去唱蟈歌踩場，而係將721，831係公眾地方重演。

試下十連 1

我哋先下手為強

講咗成個月，到而家都冇人知所謂“斬警察”單野係對家做戲定真係有自己友做。

我傾向係做戲，呢個世界有一就有二，個一做完咁耐二都未出世，而且個被斬警而家影都冇埋。

風氣係要普及化，尤其是對家犯法無罪，你犯法有罪個陣，你無可能期待我地呢邊解開心理枷鎖會快得過對面
所以一定要由跳閘開始做起，小法犯完就到大法

屌，你要普及勇武風氣就咪撚捉鬼啦係咪搞笑啊

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要求取消埋普通話卷

呢方面我只希望有同路人見到出事，會去幫手撞走藍絲/黨鐵狗，佢地又跑又跳唔小心撞到都好合理，黨鐵咁多人行。

大把人獅鳥

邊句有捉鬼成份，我又唔反對勇武

我而家就係極擔心勇武被忘記被拋棄，希望大家記得和理非唔係問題，只怕對方因為我地唱歌都斬人

「我傾向係做戲」

你要普及勇武，就無論係鬼做又好係自己人做都好你都要鼓勵

你自己將心比己，手足冒咁撚大風險做咗單極勇武既野仲要走難，一上連登見到成班話做戲，係我都唔做第二次啦

咩人做都盲目鼓勵，咁只係單純地瘋狂。

巴打我都滿腔熱血，腦入面想做好多野，但我自己太相信香港人都係有底線，我每次都好希望火魔法可以打中班黑社會，打中運狗車，但有冇先？

你睇清楚個標題我嘅擔憂，如果係要割勇武我仲討論嚟把鬼咩。

咁你到底講乜傾向做戲姐
個位手足直情冒埋風險上連登放聲明，你都寧願信係做戲多過自己人做，根本係你自己鎖自己落個道德牢獄到